金屬氦氣球變鐵路炸彈

斷條電纜，要搞幾粒鐘，真係好麻煩

大家千其唔好咁做

推，等大家小心啲

理大機械工程學系工程師盧覺強表示，商人為使氦氣球美觀及可保存氣體更長時間，會選以金屬紙張作為氣球物料，但氣球的金屬表面可以通電，若氦氣球飄到鐵路電纜上，便會引起電纜短路或小火，列車會因電力供應系統「跳掣」而暫停行駛，釀成交通大災難。

推

唔好玩呀
好危險架

居然係咁 長知識了

大家小心啲，唔好帶氣球呀

求求大家聽日唔好阻地鐵行駛

咪亂玩啦on9

push

咁大個人唔好玩波
要推俾全世界知

弱撚智
你係咪想team kill

玩太盡d人點搭鐵出嚟
可以塞但咪整壞

喺咯。好多年前有個波飛咗過去。九廣鐵路都停咗半日先搞得掂。

停同延遲係有好大分別

你停地鐵即係令後緩黎唔到
物資去唔到要去既地方
要be water都唔得

可唔可以諗下先講呀

team kill

入到去先Bump